有無人試過打打下飛機見到股市暴跌即刻陽委

頭先睇緊我最愛既篠田優
睇住個倉由2%跌到12%
點chok都chok唔起條j

篠田優個ass咁正都陽委。

樓主真係要搵醫生驗一驗佢

佢副body固然正
但識睇一定睇演技
睇佢挑逗你既感覺

12%就叫 30%都成日見

%唔重要
重要既係扯唔起

後生仔咁點得 男人要隨時都硬到